愛國愛港 防止有人砍智能燈柱！

有人話發夢見到半年後有幾個人夜晚開遮，去到D燈柱度見到平常既燈柱蓋，有D有鎖，有D有野封實

果幾個人剪開D鎖之後，戴晒防高壓電屠龍手套，用倚天絕緣剪 剪晒所有線，個線頭都封埋，再搵水泥白膠槳槳湖筆封好

之後關返個蓋，貼張揮春

醒左之後發覺個窗好光，太陽好光，香港好光

PUSH

淨斬電線會唔會好易玉莖重生？

利申：反對任何一切違法事項

PULL

溶左條金屬佢？

唔好倒水泥個d野入電箱？

咁易搵到水泥？

真係唔好倒 倒完要成條換

其實買包英泥已經夠玩

唔好成桶油漆或者d乾左清唔走嘅野入去
真係唔好
絕對唔建議大家咁做
嚴重警告
聲明不建議一切犯法行為

幾斤英泥好平

大家都唔好成支釘膠唧入去

好難清理

大家唔好做犯法野 ok?

就咁水喉水同公園泥溝埋經已可以做到基本效果

千萬不要用玻璃膠，求求大家

唔好用辣雞

P

求下大家千萬唔好用成罐萬能膠加公園泥倒落支燈柱入面，因為咁樣你地會封死晒入面啲電線，求求大家